繼續追擊少女古箏團

少女古箏團個啲“少女” 到底欠人幾多錢先有啲burberry 係手 xDD
書又唔讀 走去玩離家出走仲大聲夾惡話人出賣你地XDDD
你地自己啲屋企人唔理你地就算 唔好話人地都無人理 hahah
啲袋 cheap 到死 有錢都買衫襯啦。。成班靠老麥PT 可以賺幾多錢
仲講到自己係個社會到幾咁高尚 （做垃圾sales 定廚房妹？）
我想問邊個會羨慕返工返到隻狗咁 仲要每個月比幾千牙除老妖
醒下拉 xDD 你地呢啲貨色連登仔都唔吼

繼續追擊Ding Go Bell
Ding Go Bell, Ding Go Bell, Ding Go All are 7!

推

成班雞黎